(大陸) 男網紅: 「男人全是潛在強姦犯！」

2018-04-09 16:33:00
「男人全是潛在強姦犯！」陸網紅練肖威：我13歲就對女同學有邪念

文／紅豆Q粉粿

還記得2004年，巨星成龍一句「我犯了全天下男人都會犯的錯...」引發熱議、讓廣大男性紛紛跳出來喊冤，「我才不會咧！」如今，大陸又有一位網紅脫口狂言，「所有的男人都是潛在強姦犯。」

這位網紅叫做「科學家種太陽」，他本身是互聯網產品部經理、創立自媒體，在微博上擁有超過689萬名粉絲。

但多年前，科學家種太陽曾脫口一句「所有的男人都是潛在強姦犯。」引發不小爭議和反彈，至今仍時不時被拿出來討論、譴責，逼得他最近還要上節目澄清、自稱要「洗白」這番「強姦犯言論」在他身上造成的污點。

那為什麼科學家種太陽先前會說出這句話呢？他還以親身實例舉證，表示自己13歲時和同儕差點想性侵女同學…來聽聽看他的說法。

「我13歲的時候，當時住校，我跟一個哥兒們，還有一個女同學，三人的關係比較好。那個女孩很漂亮，她經常被學校的流氓騷擾。有一天這女孩病了，然後我和我哥兒曠課，我們就在寢室裡睡覺，女孩生病回來後就在寢室裡睡覺，睡前對我們說了一句，說那個流氓可能會來找她，要我們幫忙擋一下。」

「然後我們兩個真的在外邊擋著，像護花使者一樣很高興。其實我們兩個人或多或少都喜歡這個女孩子，她長得很漂亮，個性又好。然後呢，我覺得有的時候，你不得不相信魔鬼是存在的，就那麼一瞬間，我們倆心中，那種邪念就出來了。」

「那時候我的想法是…既然那個流氓可以欺負她，我們為什麼不可以？我們也可以啊！現在只有我們兩個人，裡面只有她，不說沒人會知道這件事。我們甚至開始了詳細的計劃，我們考慮了…第一，當時四下無人；第二，女孩生病了動不了；第三，她不會說出去的；第四，她這裡天月經來，不會懷孕。但我們最後突然清醒過來，放棄這個計劃，對彼此說：『你是開玩笑的對不對？因為我知道你不是這樣的壞人。』」

從此之後，科學家種太陽認為，有一時的犯罪衝動是人之常情，所以他提出「所有男性都是潛在強姦犯」這個觀點。

科學家種太陽一說出這個看法，很快地引起廣大網友批評，認為他想抹黑所有男性來讓自己的錯誤看起來合理化！

後來，科學家種太陽對於網友們的批評還提出反駁，「不承認『男人都是潛在強姦犯』這個觀點的年輕男人都幼稚又愚蠢；「不承認『男人都是潛在強姦犯』這個觀點的中年男人則是猥瑣又齷齰。」

酸酸們怎麼看呢？

你阿媽?

閪邊親自己攞架黎丟

呢種講法係危險
表面上係笑緊男性,
但實際上係認定男性自制力都比較差,
所以會施暴都好合理

同意

而且強姦其實跟性慾關係不大, 反而跟權力慾有關

根本要廢除強姦罪

又係689

唔好意思. 我阿爸無當過我阿媽係雞.

我都唔會當我既女性屋企人 (阿媽同我阿妹) 係雞.

「所有女人都是潛在的雞」跟「男人全是潛在強姦犯！」一樣, 都係好危險既思想

諗同做係兩回事

補充:男人的確係潛在強姦犯，不過絕唔會個個女人都想強姦，所以啲女人扮受害者自high之前諗下自已有無本錢俾強姦犯睇上先

女人都有強姦犯，係咪男人扮

話說劉備在四川時，有一次遇上大旱，為了過渡難關，他下令禁止釀酒，有官員在老百姓家中搜出釀酒器具，便向上邀功請賞，將藏有釀酒器具那人與釀酒的人同罰。老臣子簡雍得知後，也不正面勸諫。
有一天，簡雍與劉備同遊，看見一對男女走過，簡雍便對劉備說：「他們就要行淫，何以不將他們縛起？」劉備覺得奇怪，便問道：「你怎知道？」簡雍回答說：「他們都有行淫的器具（彼有其具），與在民家搜得釀酒器具的人一樣，將他們縛起來吧。」劉備聽後大笑，就釋放了藏釀酒器的人。

1)按定義，有賓周先有強姦嘅能力。
2)男人係有賓周。

佢句statment 邏輯上冇乜問題喎

紅你老母

有慾望正常
正正因為慾望能夠俾理性控制住
人先稱得上係人

女人就唔可以強姦?
跟佢邏輯應該係 "所有男女全是潛在強姦犯"

佢應該總結做所有支那狗都係潛在強姦犯，而唔係所有人喎

就好似班叫開雞嘅會講十個男人九個滾，另外一個重諗緊

你當唔當同係咪潛在嘅雞其實冇衝突，好似係